{"items":[{"id":"alas-de-piedra","title":"Alas de piedra","start-date":"2013-12-01","last-updated":"2014-01-05","last-section":"05-01-2014","complete":true,"text":"Apenas hab\u00eda dado unos pasos sobre las baldosas amarillas del camino principal, cuando mi intuici\u00f3n me orden\u00f3 girar a la izquierda, bordeando un cantero rectangular con flores de colores pastel..."}]}