{"items":[{"id":"alas-de-piedra","title":"Alas de Piedra","start-date":"2013-12-01","last-updated":"2014-01-05","last-section":"05-01-2014","genre":"","complete":true,"text":"Apenas hab\u00eda dado unos pasos sobre las baldosas amarillas del camino principal, cuando mi intuici\u00f3n me orden\u00f3 girar a la izquierda, bordeando un cantero rectangular con flores de colores pastel..."},{"id":"dos-veces","title":"Dos veces","start-date":"2014-01-12","last-updated":"2014-02-02","last-section":"02-02-2014","genre":"","complete":true,"text":"La muerte siempre hab\u00eda significado para m\u00ed ausencia. Era una forma inquietante de pensarla, porque \u00bfc\u00f3mo podemos pensar la ausencia? \u00bfC\u00f3mo podemos definir lo que no es, sino en relaci\u00f3n a lo que es?..."},{"id":"complejidades","title":"Complejidades","start-date":"2014-02-09","last-updated":"2014-03-02","last-section":"02-03-2014","genre":"","complete":true,"text":"En el mismo tiempo y el mismo lugar aparecimos, encontr\u00e1ndonos, para enterarnos que el fin no estaba tan cerca como nuestros miedos lo hab\u00edan establecido..."},{"id":"estocolmo","title":"Estocolmo","start-date":"2014-03-09","last-updated":"2014-03-09","last-section":"09-03-2014","genre":"","complete":false,"text":"Todos los encuentros son extra\u00f1os porque llevan algo de ausencia, algo de lo desconocido, de la falta de sentido. El nuestro no fue la excepci\u00f3n. Como todos, fue abrumador, salvaje..."}]}