{"items":[{"date":"2014-01-26","title":"Dos veces (parte 3)","link":"escritos\/dos-veces\/#26-01-2014","readmore":true,"text":"El agua se me hab\u00eda hervido por pura desidia pero sonre\u00edste, no te import\u00f3..."},{"date":"2014-01-19","title":"Dos veces (parte 2)","link":"escritos\/dos-veces\/#19-01-2014","readmore":true,"text":"Eras tan fr\u00e1gil que tem\u00eda desaparecieras si dejaba de mirarte, eras de luz..."},{"date":"2014-01-12","title":"Dos veces (parte 1)","link":"escritos\/dos-veces\/","readmore":true,"text":"La muerte siempre hab\u00eda significado para m\u00ed ausencia. Era una forma inquietante de pensarla, porque \u00bfc\u00f3mo podemos pensar la ausencia? \u00bfC\u00f3mo podemos definir lo que no es, sino en relaci\u00f3n a lo que es?..."},{"date":"2014-01-05","title":"Alas de piedra (parte 6)","link":"escritos\/alas-de-piedra\/#05-01-2014","readmore":true,"text":"Tem\u00ed hablarte, como si no te recordara, como si hubiera olvidado tu voz sutil, de agua..."},{"date":"2013-12-29","title":"Alas de piedra (parte 5)","link":"escritos\/alas-de-piedra\/#29-12-2013","readmore":true,"text":"Tu dedo estaba fr\u00edo cuando lo apoyaste sobre mis labios. El primer contacto me estremeci\u00f3. Y me miraste sonriendo..."},{"date":"2013-12-22","title":"Alas de piedra (parte 4)","link":"escritos\/alas-de-piedra\/#22-12-2013","readmore":true,"text":"Me hab\u00edas prometido casi todo con el tinte dorado que supon\u00eda en tus ojos, con el descaro tierno de no apartarme la vista..."},{"date":"2013-12-15","title":"Alas de piedra (parte 3)","link":"escritos\/alas-de-piedra\/#15-12-2013","readmore":true,"text":"El sol parec\u00eda ba\u00f1arlo exclusivamente a \u00e9l, como si disfrutara de rebotar en su blancura espl\u00e9ndida, desconcertante..."},{"date":"2013-12-08","title":"Alas de piedra (parte 2)","link":"escritos\/alas-de-piedra\/#08-12-2013","readmore":true,"text":"Hab\u00edan pasado once a\u00f1os desde la \u00faltima vez que visit\u00e9 la ciudad muerta, sin embargo reconoc\u00eda todo. La magia de mi temprano descubrimiento iba cobrando vida en mi cabeza..."},{"date":"2013-12-01","title":"El comienzo","link":"","readmore":false,"text":"Con un escrito inaugural se esboza el despertar de algo nuevo. Dos a\u00f1os atr\u00e1s era un sue\u00f1o, una imagen futura naciente, todav\u00eda cubierta por el lanugo de las fantas\u00edas, radiante a tal punto que no dejaba ver con claridad, vol\u00e1til hasta el extremo de no alcanzar a tocar la tierra con los pies. Ahora no es todav\u00eda real, es un esbozo, un bosquejo, una emergencia. M\u00e1s que con suerte, con voluntad, ser\u00e1 una fuente de donde brote un torrente que ya no se detenga, que se despliegue con la energ\u00eda de la nostalgia acariciando de a ratos la eternidad."},{"date":"2013-12-01","title":"Alas de piedra (parte 1)","link":"escritos\/alas-de-piedra\/","readmore":true,"text":"Apenas hab\u00eda dado unos pasos sobre las baldosas amarillas del camino principal, cuando mi intuici\u00f3n me orden\u00f3 girar a la izquierda, bordeando un cantero rectangular con flores de colores pastel..."}]}